[桌球] Hong Kong Masters 20-23/7 14:00/19:00

香港世界桌球大師賽2017
日期: 20-23/7
地點: 伊館
賽事總獎金: 31萬5000英鎊

參賽球手: (世界排名)
沙比(1)、希堅斯(2)、卓林普(3)、傅家俊(5)、鶴健士(6)、羅拔臣(7)、梅菲(8)、奧蘇利雲(14)

*所有門票已售罄

電視直播: now637(全部比賽日), ViuTV99(決賽日)

賽程:

8強: (9局5勝)

20/7:
14:00 - 鶴健士 vs 傅家俊
19:00 - 沙比 vs 羅拔臣

21/7
14:00 - 卓林普 vs 梅菲
19:00 - 希堅斯 vs 奧蘇里雲

4強: (11局6勝)

22/7
14:00 - 鶴健士/傅家俊 vs 沙比/羅拔臣
19:00 - 卓林普/梅菲 vs 希堅斯/奧蘇里雲

23/7
19:00 - 決賽 (11局6勝)

表演賽Pot Black
14:00 - 吳安儀 vs 韋德 vs 亨特利

觀眾入場時需要留意什麼規則？
- 觀眾入場時，請向工作人員出示有效門票。
- 請於開賽15分鐘前按座位編號入座。
- 大會有權不讓觀衆於比賽期間進入球場，以免影響球賽進行。
- 請等待比賽結束後方可離開比賽場地。
- 在場人士必須關掉手提電話或響鬧裝置。
- 比賽進行期間，觀眾不得進行拍攝。比賽後，大會將預留時間予觀眾拍照。
- 請勿攜帶玻璃瓶裝飲料入場。

世界排名第二的蘇格蘭名將希堅斯率先殺抵香港，準備出戰本周四展開的香港世界桌球大師賽

有冇人放20 號

終於黎啦

21同23 都 1330 黎到坐足全日

lm

正！

求一張20號的飛

Tg:Kit530

有簽名會 唔知可以拎咩去簽

where?

「準神」卓林普踩落觀塘！即將參加香港世界桌球大師賽的英格蘭球星卓林普，日前已提早來港，昨日更到觀塘宇宙桌球城練波備戰，有球迷巧遇「準神」相當雀躍，爭廂合照。

適逢休季，希堅斯也想藉着與家人來港放鬆一下，最想去香港勝地如海洋公園、迪士尼樂園及山頂遊覽，但可惜這兩日天天下雨，稍為有點失望，希望未來幾日可以試試再去。「香港給我的感覺很似紐約，這裏的人非常友善。」

睇fb page

拎本marco147去簽

早前接受訪問表示腳趾傷愈的世界一哥沙比，周三凌晨在雷雨下，與前世界冠軍梅菲殺抵香港，準備出戰周四展開的香港世界桌球大師賽。由於橫風橫雨的關係，加上雷暴警告，他們所乘坐的航班亦比預期推遲降落，雖然他們抵埗時已是深夜，仍然笑容滿面，未見疲態。應屆世界冠軍沙比，會於周四亮相，與澳洲「墨爾本機器」羅拔臣上演「型男對決」。

可以拎咩去簽名好

Cue盒，白波

放聽日飛 2張 $100蚊張

有急事去唔到 原價放 22號藍區2張
1張學生1張成人

聽日睇 留名

兩樣都冇

呢個咩區咩位

原來真係遠到咁。。

呢個係咪MARCO黎

Yes

平飛最前

真係睇要現，場電視

坐張枱頭尾對角幾行 好似都好有問題

想問伊館附近有咩食

反而想問下地鐵站行過去遠唔遠
Google map睇好似幾遠

From 亨特利's twitter

梅菲訓著左？

時代行過去易啲，我覺得

飛的算 唔識路

收21號藍區/黃區飛 有意既tg: Owen1314
Thanks

好似係

香港世界桌球大師賽周四在香港揭幕，賽會今日假灣仔新伊館舉行賽前記者會，8位參與正式賽事的世界前列球手，以及出戰表演賽的香港女將吳安儀和兩位名宿都有列席。適逢香港同時舉行英超亞洲挑戰盃，世界排名第一、英國球手沙比（Mark Selby）所支持的李斯特城亦有東來參賽，但他今晚將無緣在香港大球場觀賽。

沙比來自英國的李斯特（Leicester），故理所當然支持李斯特城。他說：「今天晚上我們要出席雞尾酒會，要到晚上8時左右才會完結，所以無法觀賽。」沙比續道，也許周六可以抽空入場，但如果自己在明天的比賽擊敗澳洲球手羅拔臣（Neil Robertson）晉級，同樣會無緣觀賽。

連續6年成為年終世界排名第一球手的沙比，同時亦已經連續佔據「一哥」位置接近900天，問他是否會有「無敵是最寂寞」的感覺時，他馬上指自己絕非無敵，同時謙遜道要在當今桌球壇贏一項冠軍都已經是難事，最重要是繼續享受打球，且不斷努力練習。沙比說：「如果真要選一個目標的話，今年最想贏的也許是英國錦標賽吧。因為我曾三次贏得世界錦標賽和大師賽，但英錦賽只贏過兩次。這三項賽事並稱三冠，如果能各贏三次，那該有多好。」

【東網專訊】「火箭」奧蘇里雲一向深受廣大球迷歡迎，這位話題性十足的球星今次到港參加香港世界桌球大師賽，特別抽空接受《東網》專訪，球風快如「火箭」的他竟指背後秘密是靠直覺；更表示無興趣睇4支訪港的英超球隊比賽，貫徹其串爆風格。不過這正散發出他獨有的個人魅力，相信這位41歲球手定必成為今次比賽的全場焦點！

奧蘇里雲給予大家一種「有性格」及「好難捉摸」的印象，但這位曾5奪世錦賽冠軍的球手周三(19日)受訪時心情勁靚，有問必答外全程亦表情多多。「火箭」打波出名夠快，1997年世錦賽時只用了5分20秒就打出147的紀錄至今仍無人能破，這個經典畫面可謂是桌球界的最佳教材，不過這位球手對於「快」的秘密卻冷淡回應：「我都唔知點解我打得咁快，呢啲係直覺，我只係靠直覺打波。我覺得你愈諗得耐，就愈多問題發生，所以我見到就打，無去諗太多。」「火箭」在桌球界亦曾引起無數話題，他因認為「147」獎金太低，在清檯時轉打粉紅波，最後做出一棍146度，當被問及會否再「玩嘢」時，他大笑一聲並表示其實打『147』好難，打出146度已算不錯，認真「無佢乎」。

「火箭」總是球迷們的最愛，一舉手一投足都成為全場焦點，對於成為桌球界的「萬人迷」，他希望用表現回應球迷厚愛：「有球迷支持當然好，我同球迷關係都好好，我好感謝佢哋嘅愛戴，希望今次比賽可以打好波畀香港球迷睇。」不過球迷或會為球手帶來壓力，奧蘇早前就曾因壓力問題而入院，他透露這將成為推動他向前的動力：「每個人都有壓力，要有成績就要有壓力推動，依家我會學識享受，雖然仲想贏冠軍，但我唔會畀自己太大壓力。」

10年後再度訪港，奧蘇對香港仍有讚無彈，更期望香港可以成為世界巡迴賽中的其中一站，好讓自己可以多吃點心。雖然4支英超球隊同時到港參加英超亞洲盃，但串爆的奧蘇一於懶理：「我最鐘意嘅球隊係錫周三，其他球隊都唔係踢得咁好，我無咩興趣睇，除非係美斯踢啦，如果場波無美斯，我寧願去煮吓嘢食算！」短短10多分鐘的訪問，奧蘇已爆出不少金句，看來這亦是他成為賽事唯一一位Top8外球手的原因。

放21號藍區
冇tg 留email

想問下呢度有無人係單機去睇

21/7請半日假自己睇

guyfai21294@gmail.com

我都係喎

呢個先岩

大把啦

聽日就day1，入場既揮下手

頂有冇舊登ac

【東網專訊】來港出戰香港世界桌球大師賽的「火箭」奧蘇里雲，周三（19日）出席大會安排的歡迎晚宴後，即到九龍城東亞桌球中心與「白旋風」韋德練習兼進行一場友賽，惹來球迷蜂擁而至，爭相把握機會親睹「火箭」的風采。

冇 一係留line?wechat?

本身鶴健士 vs 傅家俊係19:00
沙比 vs 羅拔臣係14:00
可能因為沙比個場多人想睇啲，
所以對調左

有冇買左-6本書？

一哥

淨係買到準決賽 奧蘇贏堅叔啦唔該

line

放20/7 黃區 學生價

想收張21

想問可唔可以帶野入去飲

唔係一張飛包2場架咩

佢指放工時間多啲人睇姐

最後一行

ID:pfowen12

之前世錦賽POST個陣我話637大師兄陳偉明以前同OSO一齊玩
個陣被人屌我ON9 假膠
好彩今次OSO黎香港有去搵大師兄吹返兩嘴 證明我無吹水

大師兄成日講oso係佢世侄既故事

oso琴晚上左東亞 , 大師兄話依家再度下 睇下有無機會去多次

今晚有野做 有無人今晚尾場想睇但未有飛
學生藍區$50
有意tg @lihkgmckee

買左星期六日飛，-6陣間可唔可生性d

琴日睇marco張相
我買左第3行
好似個位都唔差

6 L55 個位伏唔伏

3 j34 同問 有冇巴打幫手睇睇
個frd比飛我
上網又唔係好睇到第幾行
thxthx

都係睇架啦 唔好咁大期望可能有驚喜呢

帶定望遠鏡冇死

帶左

中間果幾粒鐘係咪個個都去波樓

有野做，未必趕到第一局入場

30人左右排緊簽名

要視乎頭場打幾耐

無637

1245派飛都係得三十人

9局5勝唔會過90分鐘掛

好少睇波 ?
爛局分分鐘40分鐘一局都得

仲有佢帶堅叔去玩 估唔到佢地咁熟

原來得27 鷹王marco

有冇師兄放飛 22/7 或者23/7
1張學生+1張成人 或者2張成人都得
我tg: jackjac 最快可以今晚交收都得

呢d細賽鬥pot啦 你以為真係外國master?

有人排完再排，不過都係40左右

細賽
你睇下獎金先啦 你估啲sub9表演賽咩
梗係個個落足力打

冠軍差唔多成20萬磅 , 香港仲要咁低稅率
無可能唔認真

咪係 英錦賽同大師賽 都係17萬同20萬磅咋 但個D要打咁多場

呢個香港羸三場袋袋平安

唔係點會咁多球手岩岩開季都肯黎

有冇巴打收$150 決賽日 學生飛，小弟有事去唔到

得佢兩個簽？

日日都有 邊兩個打咪邊兩個簽

Red zone?

咁唔怪得少人

不過又咁講 今日同聽日都係返工時間 少人都係可以諒解既 希望聽日唔好咁多人 搞到今日主場MARCO咁尷尬

依家應該80

Official 78

滿左

blue

準備開住637睇波

好似13:15得

呢個距離係藍區？

有今晚兩張黑色區飛但一個人睇，有無人一齊?

想攞簽名要幾點去到？

我有興趣呀巴打

入左埸，山頂其實冇想像中遠

黑色

呢個賽事係咪ranking event?
如果唔係，世界頭八肯黎參加其實真係好俾面

到底主辦方用左咩方法?

$$$$

冠軍獎金極高 拍得住三大賽既大師賽同英錦賽

冇637睇 請問邊個有link?

係咪過咗兩點唔比入

佢話有權唔俾你入 但正常都俾既 不過可能要完左局 先俾入
正常打打下唔可以有人出入

巴打係咪帶黑色cap帽？

跪求幫睇一睇
想有個心理準備

6L55好似係入口對上

幾時公佈？

公布咩

好想睇 有冇人放飛？

藍區L 行好撚遠

準備

暫時望落4成入座率

跪求 3j34 report
btw 睇得開心d
番多兩日工就到我

同求L22 report

藍區頂中間偏左，視角垂直長方枱

主看台尾2行中間偏左

留名

買左飛突然有野做睇唔到

有冇巴打搵到網上直播link ??

巴打有冇link睇

今日?

咁sad 點解450蚊飛變左藍色位既

有無人放星期六日

開波！

係

巴打講緊係6L55 定 3j34
我3j34買450 點解變左藍色既

電視角度set得好差
壓扁左張枱

你係咪呢到？

係咪無link? 搵極都唔見...

平時係其他國家舉行嘅桌球比賽 都好易搵到link 睇, 但係今次係香港搞反而搵唔到link

咁多人遲

求Lin

咁都唔出黎set

係囉，熟習下都好呀

上面啲位我段估 方向應該岩，上下就參考下座位表

我附近有評述員

啲保安可唔可以唔好講野

劉肛華

d撚樣係咪都拍手掌做乜9

淨係-6打緊先係咁
香港球迷真係好偏心

好慘呀
藍色扮黃色飛

-6拎返局

難得有自己人好難唔拍多兩下

其實都好合理

有冇巴打可以講下mtr點去？
cwb定灣仔易行d

同問
同埋幾點到好

現場有冇wifi?
想聽住637黎睇

實delay喎

咁又係

冇耳機派？

俾人反cup

靚級

幾個snooker 真係贏得靚

隔離係咁講野，猶如大師兄坐我隔離

直播

殊佢啦 唔好忍

會唔會有人放飛，好想去睇

想要兩張，星期六日。 跪求

應該要早走了

坐緊第一行

唔磨啦

marco bb追番一盤

between barry好正拎手機出黎

而家打到幾比幾？

早到有冇得簽下名咁

又去

同問

Hawkins3-2

3-3

網上有冇link

hawkins又打假波

打失隻啡仲較埋right side俾marco

精彩

比面傅生主場

放水

屌 有條撚樣鷹王唔入個陣係到大叫

走左，好多人係又拍唔係又拍，啲發力shot白波未到位已經拍定，結果其實好多球都冇機會

依家幾比幾？

好似痴咗線咁球球都拍手
冇計啦香港咁耐以來都冇比賽
好多人應該平時都冇睇開添

3-4 fu
啱啱超左分

現場幾多師奶

century

仲有，再講下啲職員，係伊館個啲，成日用對講機傾計，好嘈

好彩你走咗如果唔係真係扯晒火
不過都明嘅佢地想支持香港人

Marco win

8強: (9局5勝)

20/7:
14:00 - 鶴健士 3-5 傅家俊
19:00 - 沙比 vs 羅拔臣

21/7
14:00 - 卓林普 vs 梅菲
19:00 - 希堅斯 vs 奧蘇里雲

星期六入場有得睇-6

希望下場趕到開波前入

我第一局已經講左
不過有人話支持自己友
其實好影響球手

收21 號飛去睇-6

我諗週末d觀眾會高質d掛

究竟嗰個中文識唔識翻譯
講漏左勁多野

太多人真係好難控制
叫佢哋唔好出聲都唔會理你

呢PART想點
男女主持 香港人 用英文訪問香港球手

之後男主持用中文講返俾觀眾聽 仲要講漏幾句

大家都識中文就講中文啦on9

有ronnie肯定仲癲過依家

講十句翻譯一句

救命個男仔真係好柒可唔可以唔好要佢

agger你話其他球手就話姐

wa dllm 第一次見637有廠景

請佢之前唔知佢唔識聽英文咩
定係佢太緊張
好彩個女仔識執生真係笑咗

睇到最後MARCO個樣都好撚無奈 明明可以講中文 都唔知做乜鳩

-6贏咗啦？

不嬲都有 世錦賽個陣成日出場

Yea

係 拍得住英超個隻

識波都係咁話啦，頭先附近有兩父子，一個飾演大師兄，一個飾演饒家輝，過左第一個小休get太嘈到先收儉左，不過仲係滋滋朕

第一次見評述真人樣

最期待畫面，奧蘇對傅家俊

全場歡呼聲

想像到現場一定好嘈
因為我睇電視都見到好多人玩電話或者傾計

大佬，話晒香港搞，緊係整番d 睇頭

nowtv 不嬲都唔差既

真咩睇左5 6年第一次有廠景
成日聽到大師兄同饒生啲杯麵聲

我都係毎局完個break先撳兩下，有人比賽期間拍片俾人制止左

真 舊年世錦賽決賽仲搵左以前係香港帶丁俊暉去打波個個師傅上去傾計

沙比輕鬆贏-6

入場玩電話就行撚開啦

想問下有簽名飛拎？

呢兩個主持識得人多就真

大師兄識OSO 堅叔 ken哥個D
家輝又識冰咸個D 之前冰咸拎世界冠軍 家輝諗住即刻打俾佢

佢兩個都算係咁啦，世錦賽個期做直播應該都幾辛苦

每局開波前都拍手

剩係知家輝識李海強

就算係英倫三島有ronnie都係顛架啦

嘩~~~你好野
咁岩10年了咁岩又係猁黎香港踢

電話都響左兩三次

同埋hawkins失波又拍手
如果係我應該會叫球證叫佢哋stop

李海強又唔係篤波

有兩張星期日150蚊飛，有事去唔到，有冇巴打有興趣，原價出售

主場係咁架啦 全球ronnie對手打失都係勁多人鳩叫 COME ON 拍手

布歐肥仔波

個男仔最尾果條將marco既答覆翻譯做：marco覺得小休出到黎感覺唔同左 即刻笑撚到我

下場7點先打？
去邊hea好

marco個樣都好笑

落去張台打波

有興趣呀

巴打如果唔係學生飛我要

唔識依頭路 都唔知去邊好

食野頂盡一粒鐘 行下188算

食野 /網吧
波樓唔洗諗 爆硬

我睇637見鷹王set到-6後拍爛手掌喎

有興趣

marco心諗 呢條友識唔識翻譯架屌

[quote]

都有
兩邊打得好波都有拍手嘅咁一定

Happy hour la

Ching我都聽到個阿叔好嘈

meeeee 仲有無得買

聽日撐布歐

支持布歐做低潮童

所有門票已售罄
有冇網上直播

原來now冇同bbc/eurosport搞
外國有得賭冇得睇

知唔知邊有得上網睇

除左now冇啦

用40分鐘離開會場去A，依家又用緊40分鐘離開A去會場

有兩張星期日150飛出讓
算係前排, 但唔係連位

伊館搞好慘

其實唔差 外國啲比賽可能只係麥花臣

有冇巴打簽左名？

各位巴打我冇tg，有冇其他方法聯絡

提提大家，想要場刊請備現金，唔知20定30蚊

我，有乜方法聯絡？

有無人要一張星期日學生 150

ilovesnooker2017@gmail.com

我！有乜方法聯絡？好想睇

same

30
仲有遮同明信片
自己睇fb

已email左你

十年前嘅場刊 仲keep得幾好

已覆

屌d球手要飲樽裝水

有無英文台 唔想聽蝗語

link?

有冇LINK?

求link

沙比冇態

link

好lag wor ching

想問入場係咪只check飛? 同一日兩場波可唔可以一個friend睇2點，另一個拎同一張飛睇7點? 第一次現場睇桌球求巴打解答

復操冇耐

Mark 0:1 Neil

Yes，唔同人都吹你唔漲

沙比咁hea嘅如果打緊排名賽一定出黎磨

沙皮要開始佢既戰術了

坐第一行表示好眼訓

沒法子架la ,睇桌球就是這樣

又一早起身番工，聽日我又係睇晒兩場

不過夜晚睇火箭應該好精神

羅柭仔真係好撚fit

沙比拎左幾多分？

兩盤夾埋有冇10分

有冇人放21號飛。。
睇左今日現場既感覺。。
好想現場睇奧so打

聽日坐山頂位

有冇係現場既巴打聽到有個細路球球入左之後都拍手 係zone7

今日沙比真係不停出錯

我zone5都有個

屌 可唔可以咪撚球球都拍手

仲繼續

仲要未確定入到又拍 個白波未停定確定較到位又拍

有觀眾以為唔打已經行緊出去

我都覺得 反映出本地觀眾唔知邊d係入得靚
-6俊今日有cue想打safe點知入左 都拍手

重點係hawkins唔入都有人拍

坐附近有個6歲左右既小朋友球球都拍，但佢老母唔制止佢

係佢老母停唔到佢

個球證啲企位咁撚柒

有冇巴打原價放21或者22號飛
想一齊嗌go ronnie

不過比d時間大家
始終岩岩搞呢d
起碼人地埋枱個時識得靜

想收張21號飛

-6拍手果d同我死左佢唔該

修哥

想收2張22號嘅飛

唔好咩都屌啦

世錦賽都係飲樽裝水架咋 不過世錦賽有個杯同有冰 可以倒出黎飲

的確幾麻麻
上午果個好好多
但話晒香港人 比次機會

乜都拍一餐

referee好後生

見到Jan Verhaas

沙皮狗死唔去
又係時候黎料

觀眾終於無咁眼訓

開波前係小食部見到

你兩個係咪同一個人?
如果唔係, 可以你地每人要一張
大家開心

點解成日個白波未停 對手就用支cue拍幾下張枱？
唔係會影響到個波㗎咩

反cup的氣勢

唔係啊
巴打可以讓？

唔會影響
意思係讚對方good shot

沙比打逆境波真係好勁

姐係話good shot

原來係咁

Hi! 請問依加幾比幾

我頭先眼殘睇左做cool牌子嘅樽裝水，包裝有d似
自吞

又有人響電話。。。

無聲。。。

Selby 好屈機

羅白叫糊

會唔會又come on!

呢場頭一兩板睇到眼瞓

上次come on完即刻輸

有冇巴打放22/23號？ 自己去睇

普通一個safety又拍手

觀眾球球都拍手

想知有幾多獎金

羅拔臣好勁

最想睇羅拔臣大戰-6俊 可惜唔係決賽

一哥玩撚完

8強: (9局5勝)

20/7:
14:00 - 鶴健士 3-5 傅家俊
19:00 - 沙比 3-5 羅拔臣

21/7
14:00 - 卓林普 vs 梅菲
19:00 - 希堅斯 vs 奧蘇里雲

佢望落好攰

沙皮狗

邊個鳩叫come on

冇得睇Marco報牛

聽日重頭戲 -6俊大敵當前 依家話以羅拔臣係世界第一都唔過份

以羅拔臣依家既狀態

沙比會唔會即刻搵人幫佢買張波飛睇星期日

啲人有冇咁趕住走

李斯特城

佢開到聲 頭位都有得坐啦

個男主持真係好垃圾

啲問題真係....

個男mc好柒

個男MC問聽日睇-6，但明明係後日

一對主持柒到完埸

兩個司儀都on99 聽日打4強

要求換男主持

對

屌佢老未
羅拔臣講左咁多句
譯得番個1句出黎

其實有冇邊到地方既比賽場地人數拍得住香港

咁都錯得

d問題都幾垃圾

好似小學雞爭表現
但係個女仔係高lvl d
佢做晒中英文翻譯仲好

好似冇
Championship 都係around 2000人

聽日入場睇奧蘇 期待

係搞錯左日期其餘都講得唔錯啦

真心唔明點解香港唔可以做到係其中一站，又有場，有大把球迷睇，又有世界級球手

有時見其他國家搞比賽得幾丁友睇

同意

頭先最後一盤開波前沙比好似同個觀眾鬧緊交 搞到佢好燥

我睇咁耐637都未見過有場地可以有咁多人仲要爆滿

637話兩個識得架，沙比同坐第一排果個

robertson頭先打打下都停左係度bear鳩條友 唔知條友做左d咩得罪人

評述話嗰個係香港以前嘅球手定領隊？
好似話識得個喎

但睇落好似鬧交
利申 坐個條友後少少

又係marco 同neil
唔知marco 可唔可以贏多次

我諗d球手黎到香港見到個場咁撚多人都嚇親

怪唔之得沙比好似係咁同佢講野
但係條友都唔係好友善
唔想理佢又玩電話咁

現場睇似傾計

Come on!!

但見到沙比好emotional 好似好多野投訴緊

叫come on個班撚樣最好blacklist佢地

家輝話係有人電話響

一睇就知你地唔係成日睇波
沙比個fd黎 香港人
英國master坐過佢老婆隔離

收決賽/22號學生飛
Thx:

之前有報過，巡迴其中一站開支一千萬，依家希望透過今次賽事迴響吸引sponsor, 之後攞站黎做

希望決賽marco對奧蘇

我

賽事預告

8強: (9局5勝)

21/7
14:00 - 卓林普 vs 梅菲
19:00 - 希堅斯 vs 奧蘇里雲

賽事奬金係咪好多
可以吸引咁多頂尖球手

放 兩張 聽日21號 原價$200 飛
Tg: Linsanity19

嗌到喉嚨痛

Bobby lee

坐zone6 前排3個廢老9up足全日

隔離個家人咁鐘意講波應該睇637 mute左佢對住講嘛

聽日又有新人同你坐

我都係zone6 冇乜野

收23號飛 150$ 300$位置都可

email: buyiphone62014@gmail.com
另外個位巴打見到亦都可以email

仲有無？

我要

啲廢老好撚煩

提提大家 viutv有精華睇

冠軍獎金好似31萬磅

10萬磅，但都好撚多下對比其他比賽

聽日有得睇oso

send咗

3場波就10萬 抵到爆啦

幾點

冠中冠再濃縮

受傷完無耐咋

agent黎

沙比最早應承黎，連出局都差唔多最早
Btw，佢可以睇李城了

根本就係想睇波特登輸

佢諗住星期日李城班人睇佢決賽 點知

無now
今日播個陣有無網上link?

pish

放哂
唔好再send

尾場打到幾點?

佢唔係打早場咩？ 完左都可以去睇

頭兩晚1240
星期六晚0200
星期日晚1230
Ps星期日1400 1900都有live

今日10點前完

有冇好心人聽日晏晝個場去唔到可以讓半日比我睇 真係好鐘意卓林普點知啲黃牛全部開天價

我聽日就係晏晝去唔到 夜晚去到
但我點確保你會比番張飛尾我入場

收張21號飛 咩區都得

睥住果個係著住Media背心影相既人
因為佢手機響

有兩張星期日 $300 飛多左， tg:

我比張飛既價錢你先當按金，我比返飛你先比返錢我咁得唔得？
我可以比返張飛正價既一半你share返
岩岩又比個黃牛出價2500蚊一張痴撚線

有冇人解答到大堂張臺係做咩

今朝有小學生同jimmy white係個到玩

放21號學生飛 藍區

tg hehe_tel

帶價pm thx

4段L

黃牛仆街死全家落地獄永不超生

陳偉明

有冇邊到有得睇返今日埸波

係咪要自備簽名筆

而家睇viutv

姐係12點幾派籌簽名

12點9派籌 打完半個鐘開始簽
然後5點9派第二場籌

多謝

多謝巴打頭先原價放飛 感激不盡

Lm

咁我咪隨時原價放又冇得入場

真係球球都拍手同wow

多謝巴打連登有愛

放左未
pmed

佢原價放左比我了

果然桌球同足球都係冇當地種氣氛

有幾球-6波都拍手
鷹王一甩又拍
我覺得影衰晒香港人

佢地個隻靚野黎
之前聽d fd上紅酒班都係買呢隻黎沖下個口
雖然都係好似廿蚊

連登有愛
btw冇份現場睇

希望聽日睇少d呢d情況，雖然無咩可能

話說點解要wow
唔可以yeah

等睇come on ronnie

一定有 放心

希望搞得成
但咁多錢 唔易

頭先睇返鷹王twitter
好似鬼叫

姐係之後有機會年年都有？

鬼叫

而家話可能每3年搞一次

睇now都幾好笑
個頭 偉明講完呢cue麻麻
個頭就成班人拍手
個感覺好矛盾

撞完無機會都拍

D人乜都拍一餐，明明有球robertson打失左個safety都拍

睇返係片真係似鷹王用電話招魂

好多師奶細佬，唔怪得既

忽然fans

有無巴打知道贊助/內部飛係咪都係日票？
定分開下晝夜晚

放7/22號
300蚊飛1張

有意tg

依個先係

邊度有得睇返DAY 1 精華

你聽日試下yeah囉

想問下係咪每日都有簽名會？ 好想同oso或者marco 影相呀！

點解係youtube冇得重睇

咁我都明你擔心既，而我真心只係想睇卓林普
簽名會個啲係咪都一定要有飛先有得簽？

Btw 黃牛仆街死全家

洗唔洗早好多想排？好想攞trump簽名

nowtv

係呀 但要早好多去排
影相就應該唔得,琴日有人想偷雞影相都俾工作人員阻止
就咁影佢就任影唔嬲

有無人介紹下pot black個玩法

放22/7 $300 1張

簽poster ?

2點睇布歐

搵唔到

Now直播冇人錄低左

奧蘇要入決賽呀plz

Sold

oso vs -6

你鐘意攞咩俾佢簽都得 不過最多簽4件野

4件咁多

琴日蠢咗早知買多份postcard幫人簽埋

寫就寫一件，實際四件咁癲

你個名

無得影相興趣大減

十年佳龍駒fans
對我嚟講冇得影相冇咩所謂,因為我身型外貌退化得好快,就算影都唔會靚

伊館附近有大渣樂嗎？

灣仔道有大家樂 大快活

琴晚頭場簽名會個個都有影合相啵
巴打第二場去?

第一場個兩個應該冇乜架子

係呀 頭場唔係好係好多人?
琴日好多人要排1900場,所以冇去得1400場,好多人屌晒鬼

超friendly marco 幫手拎埋機添 兩個又合照又握手
琴晚頭場應該冇乜人知。。。 食完飯早左到 1點就walkin 拎到飛

死啦，而家先係東涌出發，趕唔趕得切入場

我都驚趕唔切

今日有林鄭

你係邊到去？
我去到金鐘仲要轉巴士

有無人放簽名會飛？高價

頭場？

睇頭場係咪一定要1345前入到場？之後唔俾入場㗎？

我而家係奧運，睇落趕到
我去到灣仔再行過去好似快d

仲有無人放飛

球手未入場前就得，應該都係14:00左右

開波前都得，開左波就要等第2局

Thank you

我下個站先到奧運 巴打上咗車了？

頭先見到hendry
真人好霸氣

你有下一場？

比唔比帶野飲入場

行緊去中環

準備到香港

俾，不過唔可以玻璃、罐

thx

下一場都有？staff？

頭呀

想問攞 Oso 簽名籌最早可以幾點去排 ?

究竟灣仔mtr定老銅行過去近d

有冇人有link
想睇

中環站好9多人

差唔多

會唔會d人一完場就排

簽名飛邊個位拎架

噓撚爆佢

尋日坐第一行 今日坐山頂位 發覺其實山頂位分分鐘仲清楚

係咪要有入場門票先簽得 ?

屌佢門口個班係咪黃牛撚？

其實係 太近係睇得好唔清楚
純粹睇到球員d動靜

琴日有人走左出來同沙比握手

今日有無直播linkkkk

講真藍區最後幾行現場睇得好清楚

希望今日個男mc唔好再咁柒

Neil

放心 一定會柒

可唔可以唔好乜q都拍一餐

其他嗰啲好心就寫定對住紙讀啦
問答翻譯就真係冇辦法叫女仔幫佢

今日多人定尋日

點解個燈光好似怪怪地

點解d人咁鐘意自己做埋旁述呢

做乜張台咁暗

我覺得兩日都冇分別 個cue波停左係color後面好正常都會輕輕力打匿係color度 然後總係有一小堆又拍手 跟住打double未入之前又拍 結果最後唔入又柒左

係又拍唔係又拍。。
未入又拍 on99

入一球又拍 fuck 嘈唔嘈

防守又拍。。。wtf

較藍波

Sorry 我係想問入場人數
想知個氣氛算唔算好
因為尋日傅家俊都幾好氣氛

唔知啲球員鍾意人哋拍定唔拍呢
可能未試過咁多掌聲哈哈

賽事總獎金: 31萬5000英鎊
+
Oso

一定好精彩

Championship winner 有17萬
唔知今次呢個winner分到幾多
好似話差不多 所以個個都肯打

好LAG

呢個係中國台協度搵
lag就真係無計

中午同尋日一樣都算多吉位 七八成滿左右 夜晚應該爆哂 同埋有oso就唔同講法

agger 個幾個人自己拍完見冇人拍就收手啦仲拍

侵侵右手

有冇人發現質侵終於打返個bow tie

鶴健士同時感謝香港球迷，指氣氛很熱鬧。

質侵贏緊3-0

係咪得香港先係咁

個裁判唔掂喎

笑死

可能冇人試過現場睇或者根本平時少睇桌球

Oso vs trump !

傅家俊未必贏到Neil

梅菲

痴撚線miss都拍手on99

有無巴打有兩張飛岀讓？

沙比梅菲兩個同機既都打得好差
唔知兩位係咪時間預得太炆搞到調整唔到個時差？

又電話響，又亂咁拍
d偽球迷低質到

屌 今日d人失禮過琴日
電話鈴聲同鳩拍又多

屌

相信今晚仲撚癲

要安靜睇波真係要屋企睇電視

但撞波既碰撞聲現場聽先爽

德國都有啲不過無咁煩膠

忽然球迷

咩事, 睇唔到

係咪唔識叫人名
sip咩姐sip

收23號決賽所有位置 一張

外國SNOOKER EVENT多數幾多位觀眾左右?

Jan

頭先好似有幾條友搏大霧坐貴飛區，行左入去先知錯，跟著開左波先走返出去，仲bombom聲，梅菲藐到佢地

Jan Verhaas

現場應該好多布歐fans

收決賽日兩張學生飛
黃or藍區
tg:Timothy_W87

未必
只不過球迷一定係鋤強扶弱
希望睇多幾場架啦

輸得太多先多人幫佢打氣
開頭出場掌聲細到

頭先ref諗住同judd講時間
但judd行咗去
跟住ref就係咁sip佢

全場咳聲無停過咁滯

證明香港真係好需要醫保

屌，都唔知啲人係咪特登

估唔到會咁
平時做阿sir教波都差唔多

屌你又黎 judd miss左嗌come on shaun都ok 拍乜撚野手呀

想請問仲會唔會有巴打放星期六/日既飛？

全世界一有桌球比賽都好似會集體肺癆

球撚球都拍手唔厭架咩

我睇電視都聽到煩

任何位置，有得睇就ok

梅菲個態差得幾離譜下

好撚嘈 防守一野又拍手又wow 差啲罰分又拍 潤梅菲定點
成日都wow 篤一球就拍一次手 唔講以為局局147

隔住個mon都覺得好嘈

我隔離條友球球都做依依哦哦
香港人係咪唔識靜靜地睇波

pink波無痴堆pack？

個裁判柒夠未

球証真係一個笑話

加油明叔

現場個個都係評論員
尤其係山頂

有冇可能4點收工

佢應該緊張到仆街
心諗你哋班友咪再要我重罷

Sure

頭先 jan verhaas 拎部電話出黎影相比職員屌

我坐左係山頂，好撚痛苦
隔離係堆細路，全程走尼走去

有人叫come on榮忠

d職員係咪唔撚識佢

個球證攪乜撚,英文又核突,報分又報錯

幾時會佢做REF? 決賽?定黎睇下咋

決賽係尋日MARCO果場果個REF,佢OK WO

我琴日睇左, 個球證根本係亂9咁重放, 是9但放完問下兩個球手有冇問題就算, 有時歪左幾個波位,, 俾個球手點返轉頭

shaun

柒到

你點知

救厚晒都拍

一桿入洞

尋日NOW講波佬講既

judd miss左都拍

屌個球證唔洗記波位架？

要 不過佢誤差好撚大姐

最好即刻個mon show番個位出嚟
佢跟住擺
大家開心

又有多局睇

我呢邊咪一樣

可能就係監察球證質素

香港要求用本地球證，結果交啲咁既質素出黎

係 Jan係世界桌總既chief referee

果個ref係viutv約左符家俊個ref黎

john fung都唔識
後生又靚仔

響袋都要拍

仲未打完？
琴日marco 果場3點半就完左

4:3
未完

你傻撚左?

邊有咁早 我記得係around 4點半

我記錯時間？

個女mc直程自己譯埋算

完場直接跑出黎都冇晒簽名飛

女MC carry

琴日四點半左右先完場

oso喎 d人應該未完就排

但係男仔都搶閘翻譯左一兩句

7段i行有條撚樣個wtsapp響撚左十幾次

未放break已經full左

求22號飛 3張 可以2學生1成人 咩區都得

一個人點挨兩個鐘...

單機去左附近茶仔食野

係咪有籌派？

簽名？一早冇哂

走去銅鑼灣食個扒再番黎

去HYSAN叉個電先囉

現場拎單反影相有冇人阻止？

拎gip 單反 睇佢今晚點坐

落咗強記食個快飯先

10分鐘內

未夠鐘可唔可以入去坐住先

咁近距離

好似18:00開幕禮

好似6點3

上去書展行下

Zone 5 頭排有條友聽錯Come on shaun變做Good shot

恭喜你晉級

成粒鍾

本身輕鬆贏 諗住放下水dum時間 點知條肥仔同我亂鳩咁打

有最後一張藍區有冇巴打要
留line

line id: hkgedc

隔離坐條大肥仔 後面又坐2個旁述

觀眾又唔理3721拍手

有冇人覺得Murphy件背心好撚old school

根本得浸會搞下新意

聽日？

霍狗到左

啱啱飲咗兩杯，而家wingwing地排隊入場

一齊come on Ronnie

我驚一陣頂唔緊係場內到劏

一定全場come on ronnie

頭先佢係後面走廊經過都成百人捕佢

頭先係個度見到Murphy，但冇人捕佢，得佢啲frd

Come on Ronnie

借問聲點解排隊入去條龍咁撚長

Neil Robertson @nr147

One of the best arenas I've ever played in. 3000 people! Awesome atmosphere👏👏👏

Chilam同醜醜到

連生把聲有d似梁漢文

竟然

我都求呀巴打

連啫喱都咁講，大家都唔好係咁屌香港d觀眾啦
剩計拍掌聲係過多但非排名賽黎講氣氛都唔係咁大問題，3000人整體都算係靜嘅

+1

起雞皮

咁大聲講有回歸先有桌球睇真係好撚on9

+2

+3

可能佢地鐘意大家拍手 但局與局之間真係好多人行黎行去 好嘈

+4

淋病

唉 屌你老味 咁都要出黎抽水

點解要播國歌....關乜撚野事

沙皮好似心諗做乜鳩咁

姦禮

沙比笑到仆街

打紅波做乜春

笑到仆街

好明顯唔知佢地做乜鳩

堅叔對火箭睇得一場得一場

仆你個街播匪歌

屌你老母搞撚到好似大陸啲比賽咁撚樣衰

羅白頭followers得2.3萬

桌球同其他運動既世界普及性真係差好遠

作為世界級球手真係少得可憐

平時賽場有幾多人?

Crucible好似得九百幾

奧雲 謝拉特呢兩個利物蒲名宿

做9單丁友

笑鳩自己一個坐？

岩岩oso出場首歌有冇巴絲打認得咩歌 好熟

男MC真係收皮啦

連OSO 個名THE ROCKET, 都唔講....

點解唔係男兒當自強

LAG到喊

咁明顯留中袋都咁多人拍手

咪係

我諗佢根本冇睇開桌球

HIGGINS個WIZARDXXXASSDW WIZARD 就講到1999
又寧願佢唔講

班撚樣真係係咪都拍手

利申我都係自己一個

難得後面個師奶都屌拍手d人 話球球都拍做乜

請rob walker黎啦屌
氣氛都好好撚多

幾驚奧蘇又俾higgins個肥佬食住

一條順小小嘅link都無

人地係專業球手黎架
唔係三歲學行既小朋友呀
入中遠臺波對佢地黎講係好簡單既事咋
唔洗下下都要拍手比鼓勵下話
洗唔洗啊爺我教你睇波啊？

搵埋John Virgo

埋枱打得幾分都拍

屌！去個廁所即刻冇得睇物2round

OSO

個球證掂到個綠波？

咪臭係

求聽日飛

Ｄ人鳩拍手 wrong side都拍

奧蘇2:0

堅叔又重操舊業？

打假波?

呢場早水準過下晝果場好多

有無link
我個條好lag

小弟睇章魚直播

你自己ON9都屌人, 真係痴撚線

假波

咁樣俾higgins追番2局

想問潮童布歐咩比數

買左聽日飛架！我要睇火老師！

5-3

5-3
5-3
5-3

有無人好憎Chilam

今場邊個攞4局先就贏

依家咩比數

Any link?

2-2打緊第5局

OSO連輸4局

火箭

奧蘇呢排成日俾佢食住

個球藍波太有自信
唔好彩較唔岩位咪play safe

其實球藍唔難打

又俾higgins入波先,睇嚟呢局佢都手到拿來

come on Ronnie

oso唔係輸呀嘛

molamola

依家咩賽果？

係街無得睇

2-4了

無啦
4-2

睇黎堅叔呢cue 要超分！！！！

睇個勢似係,呢排對親肥佬都輸

已經超左

希叔

直播慢幾拍

8強: (9局5勝)

20/7:
14:00 - 鶴健士 3-5 傅家俊
19:00 - 沙比 3-5 羅拔臣

21/7
14:00 - 卓林普 5-3 梅菲
19:00 - 希堅斯 vs 奧蘇里雲

4強: (11局6勝)

22/7
14:00 - 傅家俊 vs 羅拔臣
19:00 - 卓林普 vs 希堅斯/奧蘇里雲

堅叔

有張聽日A區既飛
但有事淨係睇到上半場
有無人想買我張飛睇下半場
有意者留tg thanks

ronnie輸左既話等睇聽日同後日有一大堆飛會放出黎

今次真係come on Ronnie

留名rerack

集氣！睇黎堅叔呢cue 要超分！！！！

都唔會既 -6對羅白頭都有啲睇頭

有無link?

come on ronnie!!!!!

準備147

HAHA 打假波

起break147

鬆得咁明顯

堅叔做到野呀！

147

火箭趕時間啵

147！！147！！147！！

難打

都係保住個frame先

無lu

下局

最緊要入決賽

希望捱到frame 10 再搏147反cup

？

堅叔long pot

得9個FRAME點捱呀大佬

聽日先打147啦！

sorframe9 反cup先岩

唔係咁都俾佢counter到呀嘛

OSO主場

星牌cushion

O SU LUCKY

仆街打乜尻呀蘇哥

打失歡呼

頭先條cushion係咪有問題

oso去邊到 邊到就係佢主場

堅叔呢局擺明讓嘅

大陸佬係咁話假波

真係好撚低質

隨時又一場5-3

屌你老母嘈撚住晒點147 ,100都過唔到啦

係咪聽緊阿蒙？

幾鍾意都咁應該咁啦
利申 : Huge fan of Ronnie's

其實條底咕都過彈

事實好似8強得2Q century

sor 想比啲鼓勵自己偶像

作為主場觀眾
應該當每一個世界級既球手係guest
桌球係紳士運動 好講求禮儀
作為主場觀眾 作為東道主 好應該尊重所有球手

一場波就睇到香港觀眾幾撚低質

如果係marco打緊都可以理解
始終係自己友

關咩事
堅叔打失歡咩呼

我頭先剩係知oso 60幾分嗰時個big bounce差啲整死oso

MARCO FU HIGHEST BREAK

桌球唔係足球 唔條籃球
入到場館唔係一個比你歡呼既地方

拍手其實係一局只會出現2-3次

btw嗌go ronnie咪算
歡乜撚野呼

agger

2-3次又小左d 嘅

想問下score board上面個P係stand for咩

現場又嘈 又多雜聲
外國比賽 係真係靜到一粒聲都無
而你電話響多過2次 球證係可以趕你出場 (今年crucible都試過)

條咕又加速

堅叔又扮較失

冇得加速嫁, 係唔減速唓最多

ok 我修正番
係會多d既 不過都唔會成撚日拍
因為外國觀眾真係識分乜叫真正既一球好波囉

higgins d long pot準到

今年見到瞓覺都會趕

係呀係呀 外國啲屎都好食啲

好怕下次搞會唔會再有咁多世界級既球手肯黎

炸唔開個pack

又係呢d論調 我依家明屌香港觀眾架啦

我覺得其實係因為外國有評述聽

除非支爆
有$$$$$$$一定俾面黎

你咪戇鳩啦 呢場鬼佬都有歡呼

奬金豐富既 應該都會黎既

睇過第一日，香港觀眾真係拍得太多手，我反而覺得叫 come on 接受得到（但係要岩位叫）

打中個pink波,喊出嚟

咁你有無睇過crucible呀?
知唔知一場桌球比賽 觀眾既常態係點呢?

好彩唔洗put it back

根本有ronnie既賽事就會多歡呼
係啲濕鳩以為1局只可以2-3次拍手
要靜過守夜

職業觀眾呀屌你

堅叔打失，觀眾拍手純粹係想鼓勵火箭姐，唔係咁大件事姐

但要係真正既好波先拍囉

正常都係炸落pink波拎少少角度開出黎 但岩岩角度大左

打失都算,仲要中pink波,咩玩法

如果入到場都唔守桌球既禮儀
咁就唔係專唔專業既問題啦
係唔尊重個比賽

堅叔又黎料啦

人地鍾意點拍你都干預唔到 我都好憎
尤其是響電話班仆街

明讓

點會打果條路呀正常

我夠知干預唔到啦 所以我咪屌柒佢地低質囉
係你無啦啦起哂鋼咁唔知做乜

睇黎要保送奧蘇入決賽

其實香港歡眾係需要教育一下 話哂香港都唔係成日有咁多星級球手黎比賽 比啲時間香港歡眾啦 我相信球手都會明白既

賽會金同佢話話如果LOSE會有更多獎金

一定要保送呀, 我有23號飛

決賽 = Marco對奧蘇

朝早香港一姐果場打算唔去

係就fapfapfap

球球都拍手想點？

即斷break

D 黃牛又可以炒貴d

知唔知pot black有乜唔同

歡呼咪歡呼囉 屌你老母未睇過crucible咩？

乜撚都低質
英國有觀眾俾人趕出場 係咪全英國觀眾低質？
又係啲自以為是高質球迷

唔知 未睇過

4-4

Ronnie!

決勝

保送o so 入決賽

英國就趕一兩個出場
如果香港要趕 我諗入面15%要走

兩個入去廁所投注

老老實實咁難得請到世界最ＴＯＰ果班，
觀眾興奮少少都好正常姐，而且我覺得個氣氛真係正，羅拔臣都好ＥＮＪＯＹ啦。
如果香港年年都有類似既比賽，觀眾習慣佐
我好肯定掌聲唔會咁密。

你就算唔睇一姐都一定會睇到white對hendry 你當三個人輪流打 ab ac bc咁樣 所以唔睇一姐都睇另外兩個

ronnie

堅叔買左4:5 識做架啦！

exactly

我上網研究左好耐
都唔知pot black係點玩

拍手個問題好大我覺得
係咪都拍

三個人 ab bc ac咁打 姐係點都同哂另外兩個人打

香港一姐出醜嘅一日終於到啦

算啦,個場成3千人,香港又唔係成日搞比賽,實有D柒頭嘈架啦,邊屌得咁多

jimmy white同hendry呢d一定要睇
可一不可再

之後香港搞 請到今次黎個八位球手 都未必請得番佢地

Final Higgins Marco la

d人痴撚左線 球球拍

其實係好大
不過費事再講
一陣又屌我教人點做球迷

之前佢去wsc打外圍輸1-10

century 啦o so

即斷

開定post2

唔關事呀嘛?
ab bc ac係比賽format
但pot black好似係一種新既桌球規則黎

我以為pot black一向都係咁 太後生未睇過

係唔撚係都拍撚左手先 好似唔拍洩撚左咁

唔知以為拍手笑鳩oso開完pack乜柒都冇

其實我唔明點解男女相差可以有咁大
桌球都唔係一個咁需要力量既運動姐

其實係既
話曬十年先得一次
桌球禮儀已經好過某個國家少少
某個國家學咗十幾年禮儀都未學得到
香港觀眾肯收顩下就更好

呢個都係事實，
但係我覺得未至於失禮／令球手反感既地步

係 個波未停定拍真係好撚on9
好似串鳩佢咁

最緊要都係唔好影響到球手

post 2

女性計算角度差啲掛

我都唔明，見到個個吹奏佢真係

去波樓搵個呀叔都打贏佢

oso好博

拍還拍，使唔使球球都拍呀？

揸車都唔駛力

要輸了

女性距離感係差過男人
Cue power都差過

1001

退一萬步嚟講，每球set得好都拍 都好過 明明入完波set柒左照拍